有無可能令英軍美軍

打撚死哂呢班黑警同鄉黑 指撚住佢地個頭
屌你老母呢一刻真係寧願想有外國軍隊救香港

希望會，但廢話盡量少講較好，免得阻礙有用資訊同消息